有冇巴打係1990-2000年間長駐大陸廠做野

有冇係工廠經歷過d咩風流野可以分享下

咪撚戅鳩啦